一個只係想要真愛ge女仔

又係我
好想呻
話說同bf想結婚
所以開始儲錢啦
咁bf又話壓力大

但我明明計劃第時我份糧比完一半自己父母，
剩番比佢

佢咁都話大壓力，之後因為咁話要博命搵錢

但係方法就係賭，愈賭愈大，愈博愈大

話佢又話唔溫柔

我真係唔明，如果我咩都肯同佢分享，又大咩壓力

我唔想佢一個揹哂壓力又唔聽我講

....

賭錢既男人

收隻賭仔收皮啦 絲打及早抽身啦

佢話有data分析，
但問心，我自己有讀stat

我唔信賭有pattern

真係咁d 數學prof 發左達啦

賭祝你好運

最撚憎賭錢既男人

全職賭仔? 賭開咩先

我有聽過(真係聽架炸) 有個Professor係教stat嘅，賭馬贏左一筆錢，但係之後俾人告。我聽完都唔明點解會咁。
不過呢就算真係有啲咩定律，我自己就信做莊一定贏～
講番男友，佢去賭錢其實我覺已經好差…
再講壓力，一係就你同佢嘅期望不平衡(你有90%想結，佢得50%想結/plan唔到幾時，呢種大差距會做成壓力)。第二就佢係啲小壓力都受唔住嘅人。第三就你真係俾好多好多壓力佢

結婚呢啲野順其自然架 冇得plan冇得逼架

我無比壓力佢，我話遲少少結，佢嘈我話唔想太遲

佢一日唔戒賭 你哋一日都唔會有將來

結婚大壓力咩? 佢係因為要同你結所以大壓力咋

賭仔
就算依家比你贏到，你估真係贏足一世呀。
遲早出事，請及早抽身。

賭錢既男人都敢要
咁你快啲同佢結婚
造福世界

遲早輸到貼地，你自己諗下仲跟唔跟佢